邊個傻仔大戶268，270係咁沽期呀？抵你輸啦柒頭

抵你輸爆廠啦 傻鳩淡
唔係沽得好開心既咩？
夾爆你個仆街就岩